［巴打入］男士護膚及產品分享討論

［member]
常見問題

1）黑頭粉刺？
其實平時洗臉、去角質、deep clean等都會清到，但千其唔好太過急於清理黑頭粉刺，因為佢地短時間內好難清，要慢慢黎。我會建議你地買呢個，都係$10有找，泰國野，我係上水藥房到買，$7。一星期用一次，會吸到好多。
但始終呢d方法傷皮膚，但清到好多同有效，所以唔可以用太多，同埋撕既時候要細力d。

一星期用一次，茶d蘆薈膠係鼻，用白紙吸實佢，等佢乾左就慢慢同細力咁撕
Or買黑頭清楚筆
一支韓國叫RIRE牌子 好平又係$100有找
呢個特別推薦 唔傷皮膚
一星期兩次

市面上會有好似D.M.C既凍膜
用完會浮曬黑頭粉刺
呢個係好用
但我唔建議巴打因為浮完你要用粉刺針黎清
你手勢唔好/大力你就仆街 你皮膚一定損
除非你手勢好/有女女幫你

2）暗粒
男士黎講，主要問題應該係皮膚太乾。因為暗粒主要係化妝清潔不完善/內分泌/皮膚乾等。咁解決暗粒好簡單，做deep clean就有改善，咁我唔係女人，少化妝，所以我做左好多次deep clean都冇用。後來懷疑自己係咪太乾（因為我平時飲開汽水，少飲水，一兩日先飲一杯水）。點解用返第一個方法就有改善，迫自己飲水。

3）唔好輕信其他人/推廣

市面上有好多人推廣d產品幾勁，又話咩一次過滿足曬八個要求（保濕/抗衰老/美白），呢d一定要小心。教大家一個字「矽靈」，有d產品會加「矽靈」，目的係要呃人有個即時效果，但係容易令毛孔閉塞，增加暗粒機會。當年有人鼓唱買韓國一隻產品，咩六合一，補水神器。
等我以為真係幾勁，屌！加左「矽靈」既！所以我放到呢家都無用。

再講，唔好聽人地講咩就講咩，要睇岩自己膚質，了解產品成份，唔好買完用左排就爛面，大把呢d cases。

仲有，唔好買L'OREAL旗下產品！！

4）保濕
唔好太依賴保濕產品。我之前格黎登有講，人吸引水份有兩個方法，一係口服（飲水），一係外服（fu保濕masks、保濕lotion）。但係記得要唔好依賴外服！口服先係最快吸引同有用既方法。點解有時茶左好多保濕lotion都無用，因為你無飲夠水！

5）面油紙
Youtuber Rickykazaf都有講過話唔建議！打撚死都唔好用！理閪你油性膚質定咩！要用紙巾rather than面油紙！！！因為面油紙係吸到好實，油份係吸左，但之後你皮膚無曬油，咁就會乾，由於皮膚乾，就會分泌更多油出黎！！

[/member]

加密

男人老狗

我屌你老母又黎搞事啊？

支持

無把握嘅杖 我係唔會打

去黑頭呢枝近排新出既幾好用,大約$5x

想問下夜晚洗完面係搽爽膚水定搽保濕？
利申：多面油多暗瘡

同埋飲多d水可以令塊面無咁乾少d面油？
Thanks

［道歉有圖］潮吹口爆糖麻煩你入一入黎

想唔想道歉多次

兩樣都要
先爽膚水後保濕lotion

飲水係排毒
促進生陳代謝（加快暗瘡凋謝）
同埋油水平衡

唔好用火山泥 用綠泥 又平又乾淨
鼻貼呢啲都好刺激 會搞到毛孔粗大
可以試用幸福肌角質mask/BHA 直接溶解粉刺黑頭

生暗瘡暗粒粉刺要好小心選擇岩自己嘅產品
check一check 成份先買

用開隻洗面同剃鬚兩用嘅洗面奶
不過黑頭真心勁

咩野係綠泥?

綠礦物泥 可以深層清潔皮膚

屌你老母

泰國嗰枝去黑頭之前上網見啲人講話有白膠 好傷皮膚㗎

巴打我左邊面都無瘡，係唯獨是右半邊面好多細粒粒同以前處理不當而留低既暗瘡印，請問巴打有無咩心得可以去暗瘡印

另外想問，唔好留陰轉髮型轉all back比皮膚吸收多啲陽光會唔會有幫助

有頭瘡點算? 有定期換枕頭套

其實可唔可以用補濕噴霧代替爽膚水？
之前用左lab支lotion一排就狂爆瘡，停左唔用就少左大部份瘡，怕左唔敢亂買野用
依家淨係用lab爽膚水，但係t區就算洗完面隔2-3個鐘都會出油，遲下夏季d油分泌實仲勁d,好煩
巴打可唔可以俾d提議

lm

有冇巴打有平平地慨香水推薦,有睇過Hollister,筆直百零蚊內

美白mask唔好多fu 會好乾
無話幾時fu 你覺得黑 想fu就fu
同平時一樣 面膜一星期一兩次就夠

有冇相？想睇下d細粒粒
有可能係暗粒（閉口粉刺）/油脂粒

石頭瘡？？有冇相
試下用暗瘡膏

唔可以 爽膚水係俾你洗完面之後
抹走d污糟野同保濕的

補濕保霧就平時一兩個鐘頭係街到噴下補下濕

你講果隻我未用過 建議你睇下成品先
同埋你係咪油性皮膚？出油好正常
只要你按平時 加強T字位清潔
飲多d水 用紙巾抹下面油
水油平衡左 就唔會咁嚴重

香水？？
呢個唔太熟
我多數都係買開催情香水同埋外國代購
建議你睇下韓國品牌d香水 可以幫你睇睇

暗瘡印黎講
正常做法
1）多飲水+早睡早起
促進生陳代謝
2）使用美白產品
3）去美容院搞

以2黎講
用美白面膜都ok
再唔係用 樂敦cc美容液
主要係美白作用 幫你淡化d暗瘡印

邊隻？

算啦 你係連登得罪咁多人
廢事又要你係咪改名
係咪啊 陳浩南-哥哥？

t區特別油囉，u區唔會見到有層油係面。朝早清水洗面，夜晚先潔面，有飲足8杯水同訓7個鐘左右
上網睇過我估自己外油內乾，所以諗緊買咩黎保水鎖水，但係d成份睇到一舊雲，牌子又多

買保濕面膜啦 keep住一星期fu一兩次
再加埋平時噴下補濕噴霧

認真問

本身暗瘡底
番shift真係好難搞 , 一番通宵完就會生 , 第2朝已經feel到塊面有粒野突起

睇過西中醫好番d , 但係要keep住唔生真係好難
睇一次中醫幾日藥成8舊屌好撚貴

巴打有無tg? 介唔介意留低tg id, 係個邊sd比你睇

另外想問埋巴打有無咩保濕mask同美白mask推介

求巴打幫忙
我係絲，我男朋友懶唔肯用skin care product，連防曬都唔用。
雖然依家佢廿歲出頭仲後生，但係都想幫佢係咁易keep下啲皮膚。
不過我唔知買埋product比佢用好⋯⋯
佢皮膚唔會出油，暗瘡都好少生，黑頭粉刺都冇，係毛孔粗大同埋皮膚黑（佢自己都開到聲想美白 ）
尤其係美白，美白product我用過一係就廢一係就焗到我皮膚生粒粒，所以我都唔識揀美白比佢⋯⋯

@noonebelieveinme

平時係暗瘡底？？你咩膚質？？
有冇洗面習慣？

用死海泥 德國品牌果d做deep clean都ok

千其唔好聽人講食A酸，食撚到你包皮乾燥

其實保濕黎講 你正常去萬寧到SASA買就得
我唔似女仔咁講品牌既
平時都係睇佢有咩成份同埋功效
買既時候要睇佢個面膜主要係咪作補水之用

平平地就試住呢兩個先 主要補水

記得唔可以日日fu 因為有d面膜份入面d防腐劑食得多對皮膚唔好

美白就買JAYJUN水光針面膜 橙黑色
或者我的美麗日記黑珍珠面膜

呢兩隻係好多推薦 好少聽佢地講有敏感
比較大路 唔洗擔心

以上全部萬寧有得買

你想平既 就去SASA/Colormix買d韓國
Men skin product套裝俾佢啦
我覺得點懶都好
一定要洗面+toner+lotion
同埋出街要防曬

美白同毛孔粗大就試下用上面果支樂敦BB美白液
再唔係你幫佢fu美白masks

有 早晚洗 之前睇皮膚科佢叫我用果隻咩溫和洗面 一隻有用

油掛 間唔時出油 會用濕果隻潔面紙巾

男人黎講 我算唔算多護膚品？但有d真係垃圾黎 名大過實 用左塊臉仲差

前排壓力大加上office 365日都開冷氣 皮膚極差 暗啞 老化 乾 因內分泌失調而突然狂爆瘡 紅印 間唔中痕 毛孔粗大 暗粒
而家狂補水 又精華又補濕cream又mask又爽膚水
用左兩三日都好似無咩分別
想問下如果之後會有一兩個月休息的話 狂補濕會唔會好得返
以前塊面好少有暗瘡 係返左份唔係咁開心既工又壓力大先搞到咁 我諗

差唔多啦
你果隻卸妝水好好用架
同埋Avéne係個好正既牌子

Yes!! 長期開冷氣 皮膚會好乾燥
一定要狂飲水同噴多d補濕噴霧
唔洗話特別over保濕的
按返平時就可以
暗啞果d你等皮膚穩定d先再fu返美白maso

想補充一點 明明我覺得係乾燥到咁 皮膚又粗糙又毛孔大等等 但係我fu mask同搽精華cream等等係唔會痛
因為如果皮膚真係乾既話 補濕會有少少"那那"地既感覺 但我完全無 咁即係點

返工已經好多時飲水 好似無咩用咁

Keep住啦 如果真係肯定係油性皮膚
要買d控油洗面產品
睇下你咩膚質
洗面產品分pH值同埋清潔度

弱鹼性的洗面奶清潔力較高 pH值低
洗完塊面會好緊好乾
專俾油性皮膚

相反pH值高 清潔力就會溫和同相對較低
洗完塊會冇咁乾
油性皮膚唔適合

所以醫生叫你用溫和既 我諗你應該唔係油性

生活習慣改善左先 慢慢黎

針對毛孔粗大

可以試下

美顏水or城野醫生收斂水

係架咩？？我冇聽過呢個講法
even我通宵完
皮膚乾到閪家產
再fu補濕mask果陣
都無呢個感覺

Avene 隻cream mask 幾好用 但好快就用完又貴
Bio 紅水就真係正
Kiehl's 隻保濕水幾廢下

根據我以前經驗
仲以為真既添

除非你真係缺水到發紅、脫皮，起疹子
先會補濕果陣那那地

如果唔係 通常皮膚會那那地 大致以下原因
1）殺菌消毒
暗瘡膏通常會有那那地感覺
因為殺痤瘡桿菌

2)皮膚發炎

3)肌膚屏障受損

巴打好有心出post 支持

順手想講埋洗面方法都好重要
有美容顧問教我洗面要逆向面毛生長方向先乾淨
洗面要輕手 用中指無名指兩隻手洗
因為呢兩隻手指洗臉最細力 唔會因為大力而起皺紋 要由下巴打圈打到上耳仔前面 個鼻翼個d污糟位就打圈洗 再由鼻翼向鼻中間推 推d污糟野出黎 鼻骨就上下上下咁捽 唔需要打圈 眉毛就左右好似水撥咁推

總之洗面就由中間向外推 唔洗洗埋隻眼
個眼既位置大概係人敷面膜達返青瓜上去個個範圍
因為隻眼皮膚薄 唔可以亂拉扯 一條皺紋係會潛伏5至10年先出黎 到你出紋個陣已經好難救

香港天氣污糟到不得了
一個星期做下deep clean 一pat屎個d面膜泥 因為得個d泥先會吸到污糟野 個人推介Lush 個隻乜鬼薄荷magnetic 咁上下名個隻

唔多夠膽買韓國skin care啦依家。之前check過啲成份真係差到仆街，廢事用爛面

高質post btw有冇人用physiogel

鳩買鳩茶
每日洗完面就茶左右邊保溼
（成分有vit c b3 蘆薈 玻璃酸
魚子醬
跟住就茶左邊水凝霜 （話係有油鎖水 高效保溼） 所以就試下買
發覺幾舒服
出少左油 所以連暗瘡都少左

巴打好多la roshe posay
Kiehl's啲野又貴又唔好用
Avene隻cream mask我都想試 但驚春夏天又lup
Cream mask我鐘意用origins個隻drink up mask

返面好易紅(唔係怕羞既面紅)
同埋成日有好細粒既瘡或者暗粒
應該用咩product?
本身塊面易出油同汗

我想問
點先可以靚仔d

我研究左好耐
1）整容
2）微整容

暗粒可以用
1）火山泥
2）綠泥
3）死海泥

幾多錢？貴唔貴

我係dior粉絲 所以買左dior skincare比男朋友用
我係黎問下男朋友背脊好多粒粒點解決

總共200幾

想問如果皮膚乾 仲搽火山泥得唔得
因為聽講fu完仲乾
同埋想問fu完火山泥用手洗走唔用毛巾又得唔得 會唔會用手洗無咁乾淨？

得 deep clean完一定超乾
所以要搽返爽膚水同埋fu返保濕mask

買deep clean既時候要留意個產品for咩膚質
因為好多人用既innisfree火山泥
有出普通版同加強版
加強版係比油性皮膚既 因為佢地超多油
用完係仲乾過普通版
普通版就俾返乾性/混合等等
要留意佢出既版本同埋岩咩膚質

fu完火山泥大約20分鐘 乾曬之後
用手指慢慢洗走佢就ok
洗完用紙巾吸返d水

記得唔好養成一個習慣係
洗完面用毛巾抺面
因為毛巾好撚柒多細菌
所以用紙巾 用完即棄就ok

硬係覺得用手洗面相對用毛巾洗會洗得唔乾淨
咁我想問要點睇隻火山泥係加強定普通 因為屋企本身有 而且以前都用開 我驚較早前我荷爾蒙失調定內分泌失調會改變左我膚質

有冇相？都係innisfree果個牌子？
啡色係普通版
黑色係加強版

如果乾性泛紅皮膚應該要點

返緊工唔知係咪 btw thanks

巴打，想問吓你上面講果d係邊到買？
想清黑頭，同埋美白，同埋綠泥

一個字 好大機會係乾

清黑頭
泰國蘆薈去黑頭白膠 $10有找
藥房有賣 我係上水d水貨佬去開黑幾間

RIRE去黑頭筆 $80有找
一係去韓國買
一係去ig代購
一係上面絲打果條link

美白
樂敦CC美白液
我的美麗日誌 黑珍珠面膜
JAYJUN水光針面膜（橙黑色）
全部萬寧 屈人寺有賣

綠泥
好多品牌都有出綠泥清潔
你睇下上面絲打推薦邊隻
一般SASA/Colourmix有賣

記住 買既時候留意到期日
唔好俾d sales阿姐水鳩你買就過期果d
果陣我買d化妝品 俾佢地水鳩左
一年都冇就過期

一切要睇成份表

Deep clean 用緊k牌子既白泥，大家有無用開，我覺得清得都幾乾淨，不過次次用完就爆瘡

我知你講緊邊個牌子
上面有絲打話貴又廢
我記得之前格黎登已經有人叫唔好用
但我上開blog睇人地又話好用
到底係得佢個白泥好用定點？

之前上網睇又話水要慢慢飲先吸收到，如果唔係會一野沖左去胃呀腸呀到

究竟邊樣先啱

同埋想問樓主講既果d產品都係男士專用？

行山 做運動果d人咪會教一啖一啖咁飲

你想講邊樣產品

#0 護膚果part

同埋 咁姐係應該學你講咁好快咁飲水？

自膠，明你講咩了

一啖一啖果d多數做完運動先會咁做
因為你身體要慢慢適應返
同埋會濕到唇

皮已正 lm學野

#0 護膚 男同女都冇分別
我講果d產品你都可以試下

用完爆瘡你都仲用?
做完清潔步驟一定要做補濕
如果唔係就會因為太缺水而生產更多既油份

笑左

可能用完乾得濟爆瘡啫

留個美名多謝分享

我都覺得乾得濟，之後又搽保濕水，條女買俾我咪用下

係就係好乾淨，因為我係油性肌膚，多黑頭又多油脂粒，用完就好似成塊臉輕哂咁

巴打有無用緊其他deep clean ，男人老狗來講罐deep clean好快用哂

突然間諗起 我想問如果fu火山泥係咪唔洗磨沙？
Fu完火山泥再fu補濕mask 咁fu完補濕仲洗唔洗搽精華？

其實我就無用過既k個隻既
我覺得dmc都幾唔錯 不過用完要清啲浮起咗既粉刺
我知唔係咁好 但用咗呢個方法一年都覺得好正

其他deep clean既話
上面好多人講innisfree我覺得唔好用 一樣係太乾
Origins個隻黑色既mask都可以接受既 冬天都用到 但我覺得就唔係清得好強
Lush個隻就一般般 磨沙黎講係幾好 佢有啲薄荷 所以用起黎好fresh 但清潔力都係一般般

我混合肌 額頭出油 鼻間中甩皮 兩邊面係中性

美白可以用下transino
日本牌子 我係bonjour有見過佢個paper mask
我用緊既美白精華同lotion都係日本買
用完白得好快
當然防曬都重要

有就當然最好
唔洗磨砂

膚質同我一樣

Inisfree火山泥加強幾錢

都係$150左右/有找
韓國野唔貴得去邊

尋日fu完火山泥 再fu補濕mask同精華
今日啲皮膚好似差左咁 啲印都現左

仲有細細地既紅粒 唔知關唔關我洗完面無搽野 想比我啲皮膚休息下 好似叫咩"斷肌"或者尋日夜訓
啲暗粒似乎都無咩好轉

留名

女人都無你咁多step

利申清水洗面
從來唔保濕唔敷mask
真係好乾就用椰子油同凡士林搽下塊臉同身

邊有咁快

敷咗邊隻補濕mask 係咪敏感

Lm

男人老狗傾埋d女人野
你知唔知醜

有幾醜
你想做青靚白淨既男人
定成面暗粒膚色唔均勻既男人
點解男人唔可以護膚

我係絲打我都有教男朋友護膚 有咩問題

知唔知咩叫男士護膚？垃圾？
唔好咁井底蛙啦柒頭 唔洗估
你一定你果d油頭油面多暗瘡又柒又閪果d毒撚

巴打！！！！！
係高登跟返你學野！！！
真正大師父

高糕膏羔 巴打
我係佢身上都學到唔少

強帖留名 學野

Kiehl"s d產品好差？

冇睇呢個post 今日先買左

Pish

點去好耐既暗瘡印，同眼袋好大有咩計

下巴好多粉刺
點搞？

上面有提 美白

買上面果支粉刺黑頭筆/白膠

or

Deep clean

留名學野

有冇防曬推介？allie果隻有冇人用過？

Lotion有冇話邊款適合男士用？
定買搽身同面嗰d都ok?

當然係面啦

Allie冬天用好了 夏天太潤 同埋一出汗就溶

你好彩唔爆瘡姐

買左咩？

我以前都係十年唔爆一次 一個內分泌失調而家成面印

仲有我發覺成面搽哂野個陣 塊面啲印會更明顯
啲印唯一比較唔明顯既時間只係得一朝早起身個陣

睇你個人同佢啲產品夾唔夾嘅啫

想問好多凹凸洞點搞好？其實我無生暗瘡好耐

其實洗面奶係幾時用你又話平時用清水洗面

朝早用水洗
夜晚沖涼用洗面奶

最有效係去美容院搞

有冇用美白

想問美白點搞？

巴打有冇防矖推介？
同埋想問cleanser>toner>lotion 中間通常隔幾耐？

洗完面沖完涼
即刻toner
之後隔2-3分鐘再上lotion

終於有男士post
想問下男仔美白有咩方法？全身

考慮緊肌斷食 巴打有咩睇法？
出街如果乾 搽少少爽膚水就出去
唔搽精華 cream

油性保濕有咩product 抵

支toner 倒既但係無化妝棉 要用手搽會唔會好on9

出街防曬最重要！
肌斷食唔知

化妝棉佢幫到你抹走埋污糟野

保濕mask

有冇巴打有美容院推介？毒撚未試過

以前讀u果陣都會試好多保養

pro activ 呀 tea tree 呀 咩都試過

通常都係開頭好左 但之後無晒效果

仲要唔知係咪成日用搞到好sensitive

好易出瘡又痕

把心一橫 咩都唔用

丫慢慢慢慢反而好左好多

認真問 沖完涼係咪都咩都唔用 唔洗面？
出街係咪都唔用防曬？

講錯 應該係條濕gel

要落toner 再加保濕

好多美容都會咁同你講

但其實好唔舒服 塊面好焗 仲要係香港

咁咩都唔用既意思即係點
都係要落toner保濕

咩都唔用 即係咩都唔用

清水

首選 專收cash不收信用卡既鋪
唔好俾人當水魚咁 間間都會hardsell你
只不過我對唔收信用卡既鋪信心大d

唔唔好輕信網上任何美容院推薦
大撚班扮自己友/打手
之前係鄉土信錯左d仆街

你指有咩保濕gel推薦？

巴打想問 我皮膚係乾性 得t位比較多油 無咩生暗瘡 但係毛孔大同埋出術就好易生幾粒紅紅地既瘡 過一陣就自己收細 同埋我黑白頭都多 係咪敏感皮膚？

用緊Baxter of California dash wash 同First Aid Beauty Ultra Repair cream， toner偷阿媽用 好似係花水

咁我應該用咩產品好 有無推薦

想買呢隻
不過好似好貴

背隻同心口啲粒粒點減少

係呀 成日用一陣都勁多油

死啦 支爽膚水iherb買返黎用個零月
玫瑰味變左味 口水味咁 係咪唔用得架啦？
同埋係咪唔應該擺廁所

中學雞想問夏天係唔係用清水洗臉就ok
利申：混合性皮膚 T字位較油

仲有防曬同保濕

用唔用爽膚水好？

朝早都仲可以用清水 夜晚唔好呀
出完成日街咁污糟 仲要夏天
萬寧屈臣氏有隻牌子既洗面又平又乾淨
有粉紅色藍色綠色黃色個隻 唔記得叫咩名
雖然有啲乾 但真係好平 50蚊內
當然洗完要用緊toner同moisturiser就得
如果搽防曬就更加一定要洗得乾淨

應該點做

巴打 剃鬚同洗臉嘅次序係邊樣先

膚質我唔熟
等其他人幫你

Thanks!

我平時係熱暖水洗面
剃鬚
先再洗面

多啲做清潔 但主要係t位清就算
我平時鍾意用dmc既黑凍膜黎清潔 但推黑頭要小心啲
清潔完最好都敷番保濕mask
最近覺得innisfree既paper mask好好用
如果覺得自己係敏感就試下敷啲蘆薈mask
但你用個兩隻我都唔識

利申 唔是專家 最好你都係去啲可以做皮膚測試既地方問下啲姐姐

1999左
淨用暖水洗面
剃鬍
最後先用cleanser洗面

想買爽膚水，有冇咩推介

同埋想問下化妝水同爽膚水有咩分別 ？

樓主，去黑頭果枝qv泰國野，有冇正面相？
果d紙係咪跟埋，如果唔係用咩紙？

你有冇推介 唔想盲中中入去問
Tg 都可以架

無分別
肌研幾好用
有幾款可以揀 有啲爽啲 有啲保濕啲

肌研好似幾貴下

有冇巴打用過imju薏仁化妝水,好唔好用

蘆薈mask都係innisfree? 夏天有無cream唔油又啱敏感皮膚

陣間覆

有冇平靚正洗面推介？我呢家用開innisfree火山泥洗面

好多牌子都有蘆薈mask啊 nature republic廿幾錢有一盒 (但我真係唔會敏感所以敷完無咩感覺)
Cream好難唔油 可能要搵啲類似gel/啫喱狀既會好啲

呢支邊度有得賣

Avene試下 保濕化妝水

冇 因為我之前中過招
唔會想再上去 好仆街
其實你真係想去
請先上去Facebook
Search一個post叫香港美容黑店
個post會有個list講邊間美容院係黑店
到時對返個名

記住有d仆街美容院
知道自己俾人唱完會改名
我之前去果間已經改左三次名

普通美容院會對你疲勞轟炸
除曬衫做緊facial果陣hardsell你
唔好貪平上去d $99 treatment

可以既 innisfree既paper mask都唔會話差得去邊
但nature republic就真係唔好 冇料到

火山泥洗面？？咁勁？？
你係咪日日都係用火山泥洗面？

火山泥我都係做deep clean only
點會攞黎洗面

上面絲打有link
or Instagram
#rire黑頭

支野點用？
利申 未去過黑頭

唔用loreal group呢句

用熱水濕下塊面
用呢支野搽個鼻 T字位 同下巴
真係唔識可以上youtube睇教學

innisfree火山泥有洗面系列啊

好多step
飲水真係好重要，飲夠水，人都健康咗

有無巴打用tiege hanley

唔好日日用磨砂
對皮膚好損

我呢個星期飲左成25L水
好癲 不過我塊面d暗粒少左8、9成
仲要下巴底d暗粒仔都冇埋

雖然尿係多d 但係值得既
飲水真係正

我覺得去屙尿屙到好煩惱
可能我飲得太多水 本來就係鍾意飲水

係啊 每晚上床到訓教
起碼要去多2、3次廁所先訓得著
下下飲得太多水 好驚隨時瀨尿

究竟夜訓係咪一定爆瘡 晚晚一兩點訓
個個星期都爆瘡 好灰

之前係日本見到 有冇巴打有用開？清得乾唔乾淨？

推

推下先, 有冇巴打用Aesop? 但係佢好似冇男仕專用

做facial有無介紹

睇youtube廣告話呢間野只收現金 唔收信用卡
你可以去試下